諗起班車狗上季話自己自閉都俾人串 原來都唔係冇原因

屌你老母死賤種
落地獄就差不多

我上季一樣出黎玩wor

執行正義既野你識條春咩

我轟怕羞仔 邊有咁厚臉皮 排16重出公海威呀
到時出來抽水又比人話無恥 降班區都有咩資格出來抽水等等

班車狗咁乞人憎你真係功不可沒

所以咪割完今季番黎咪又痴番埋做一舊囉

怕羞就幾時都怕羞ge
點解今季唔怕羞呀

今季威 冇人笑到我轟
點會怕羞

上forum咁認真做乜

囂張完唔洗還牙
要還果陣又叫迫害

呢2年黎波台公敵由19000變成我轟唔係無原因的

囂張緊係要還啦
但唔等威個時囂張
係要柒個時先囂咩

依家都唔囂等幾時先囂？

有風駛盡艃

皇拜其實都可以笑，祖勉強都得，不過唔笑咁解

唔係點呀手足
你教我啦 唔通依家唔囂 排16個時先出係囂咁奇怪咩

最撚叻就係四圍辣火頭然後柒佐就縮返入老母個閪到

又轉話題

排16個時咪柒lor
前年咪辣火頭lor
想洗底？

所以問有咩問題？

威個時唔囂 唔通排16個時囂咁奇怪咩？

上邊我答左你啦

收撚皮啦，你班獌狗縮入老母閪度自閉都三年啦，
不過最唔明今年排第六都忍唔住出黎吠係咩自信

Gum仔

辣完扮無事發生咪無恥lor
然後等其他車狗咩飛

你關心埋其他我轟做乜鳩

你要代我轟出頭就出去開post 約老鼠打返場mma啦

幾撚時有自閉三年呀屌你老母

勇武

忤逆仔大事大非前dum低自己d手足俾人撚

見係你呢次唔參戰

屌牙，是其是非其非啦

老撚都唔幫獌連la on9

支持

留名

on99，自己聊人先，人哋反擊就唔撚得？

同埋隻老鼠開post關全體車狗事？

上年我哋知柒都唔會出嚟嘈啦，啲狗排第五都係度周街吠，獌狗多人反唔係無理由

軌一個白臉一個點臉
立於不敗之地
同特首選舉一撚樣

呢隻狗實代表到全體獌狗

又全體軌同老鼠割席
mon佐陣車post又唔覺wow

車狗

呢啲你又睇唔到？有人另開新post你仲入埋去踩埋場你又係睇唔到？狗係色盲我知，但原來獌狗仲要係間歇性盲

排十六又唔串得 排第一又唔串得
跌到落降班區仲唔自閉 唔通走去攻城咩Ching 依家聯賽高你地十幾分，串柒你地就一定要架喇，鬼叫你地個教練咁撚多嘴，比人雙殺仲係度嘈嘈閉

佢地當你地係利狗咁恰嘛
隻死獌狗開左咁多撩人post

=.=屌還屌 咪割蓆啦on9.好柒架咁樣🤦🏻‍♂️

講緊你地有人撐有人唔撐呀
咪黑白2臉你地做哂呀

忤逆仔
daddy係車串人果陣咪又叫好

叫好條撚咩 摩狗自己泊巴士但又係度屌鳩西咸19世紀足球，呢條多嘴狗走去獌之後做六弟做左咁耐仲係度嘴炮人，係英超榜首望見摩狗輸打贏要真係好撚爽

牙鋼又清算

咁老鼠啲嘢有幾多人撐

依家唔反果啲人好似都係話開咗就開咗，由得佢

企你立場幫手串人唔叫得好？仲有佢果時串得唔啱？

但依家佢串車仔啲乜？防守足球？睇下入波數先啦！無歐洲賽打又係邊個領隊教出嚟？實係希sir啦

笠水王直頭係紅萬大代表啦

獌狗賤種都一齊落地獄啦